和理影轉去影黨鐵查飛狗好過啦

班所講前線黃 見到人後生少少就走去查
見到學生就聲大夾惡以為自已係警犬
影下班撚樣啦

tui

G持

讚成 呢啲真係仆街嚟

班撚樣咁撚惡 都冇人理？

Push

收得1個鐘$100咁爽

一陣又會捉影相 , 港鐵範圍唔俾影相

冇人叫你入閘影

到時咪一樣有人屌
黨鐵前線好多深黃

笑撚死
見學生就搞 黃佢老母咩

跟住又會話人地都係打份工, 唔好做得咁過份

過左咁耐仲邊有人講前線好多深黃 ? 得番你地啲分化狗講啫

-0-0

推

咁危險, 梗係影一家大細同老野安全

應該同 水貨佬 玩 和你影
一齊影
平反六四
光復香港 時代革命

危鬼
我影個位等朋友行過嚟有咩問題

無搭黨鐵好耐
唔會行落去

G持 先貼為敬

巴打做咩會出左事
Btw條女個波

咁開Facebook live 又得唔得
一係Video Call

Video call冇理由犯法掛

唔入閘就冇事

黃衫下面收埋咩嘢要檢查！

屯元天黨鐵輕鐵廣播
感謝所有手足報料
麻煩大家報料請到 @NWemptyR_bot

請手足
1.時間 地點(西鐵/輕鐵) 幾多隻 #foodpanda / #minions 一句報bot(請盡量影相)
2.時間 地點 #安全 一句報Bot
3.時間 地點 #賣飛 / #月台助理 一句報bot(唔好報安全)

# 前要格一格

24小時制啊啊啊啊！！

感謝大家🙏🏻🙏🏻🙏🏻

搵到輕鐵查飛channel

希望牛牛搭之前都睇睇

又係喎

其實你想影, 做乜唔自己影
各有各影唔好咩

好耐了 條女柒架
最左嗰個係senior 係咁扮黃話自己算係咁

會一樣屌 話你影到手足 話咩係偽黃中立 要拉攏

又得啫 各有各做

咁驚查飛狗都係驚畀人知你用綠卡啫

支持

又啱

點扮

好似已經有database

上面咪影左

係咪要推中立淺黃去對立面？

SORRY
支持

影佢老母

究竟要影邊啲人 foodpanda 反光背心 黃衫定藍衫 費事一陣間又影錯

樓主置頂做榜樣啦
有人做啦

可疑就影啦

影人你最叻

話如果係第二team就可以一定要抄資料
心諗 你都冇得強制抄我id

岩

屯門公園！！！

呢d要推

呢樣真

你岩！

玉琼上面貼咗 有無人記得呢件

呢個就支持喇 反正一定冇殺錯 個撚個都兇神惡殺咁嘅閪樣

之前好多呢啲
串鳩呢班街最好方法就係
“叫你主人幫你件狗衫換顏色咪唔黃囉”

四兩撥千斤化解和你影爭議

班撚屌起撚曬剛咁盲撐影藍店食客大頭
黨鐵呢D垃圾職員又唔見班人影得咁落力

班黨鐵前線咁後生
好難相信唔係黃

你咁鼓吹影大頭
認真麻煩影撚曬班查飛狗

仲傾呢樣？ 出面又死多件 你仲有心情發表偉論？

嗱呢啲咪良性討論囉，好過十幾個post互屌

件你老母 仆街

PUSH

我唔尊重？ 仲係到分析應唔應該影 影邊個 又做下比喻 又類比 邊一次嘈會有共識？

呢樣贊成

去藍店影人大頭批鬥真係ON撚鳩

why not both

班撚屌起撚曬剛咁盲屌影藍店食客大頭
黨鐵呢D垃圾職員又唔見班人屌得咁落力

影藍絲係到嘈 依家要我影查飛狗？不了
影唔係問題 你班連登仔係咁屌手足先係問題

推呀

原本查飛狗都冇藍食家咁十惡不赦
遲啲係咪要影埋藍店員工？
無聊
不過你哋覺得有用就繼續影啦

槍口對外啦內鬥撚

樓主好高汁

推 仲有有啲咩垃圾拋曬落個站到 橫掂條街咁難搵垃圾筒

你上埋頭等主動比人查
好難幫你wo

咪係，影狗屋狗鐵好過

Cut哂Cost 啦
得返附例狗 高薪
其他 得返60/1 一個鐘

咁樣要影埋自己喎。。仲搭黨鐵？！係咪先
唔好俾我知你入閘呀

利申：
藍店就真係冇食
黨鐵兩星期一程都唔知有冇
但至少我唔會下下不問因由去屌人先
因為自己一定都有不足

Jm9

衫黃 底褲黃
個心藍到發黑捉手足最落力 好似間公司佢有份咁

呢個g chi

push

影埋警犬

都市傳說

補充資料
// 其實2017年港鐵曾就相關附例條文，向立法會提出修訂及放寬，指考慮在符合安全及運作需要的情況下，豁免以流動裝置，例如手提電話、平板電腦及相機等進行攝錄，例如在不滋擾乘客或影響列車運作下，在站名前自拍、拍攝車外風景等，但暫時仍未落實。

條文：「不得在未獲港鐵公司書面同意並受依照港鐵公司所施加的條款及條件規限的情況下，使用任何錄音或錄影或拍攝器材以進行訪問或拍錄或製作影片或錄像。」——《港鐵附例》第28H條
罰則：罰款$5,000 //
晴報 - 2019/09/19

// 28H. 粗言穢語
(1) 任何人於鐵路處所之上，不論何時─
... ...
(e) 不得在未獲港鐵公司書面同意並受依照港鐵公司所施加的條款及條件規限的情況下，使用任何錄音或錄影或拍攝器材以進行訪問或拍錄或製作影片或錄像。 //
- 2020/01/13

好黃,件衫

佢地幾時有講自己黃

好仰慕你

岩 影查飛狗仲好 影到佢地蒙撚哂面 就好易認

你估班廢物唔怕俾黑鳩同蝻撚咩

分分鐘有便狗呀

無俾錢既惡啲

支持！

呢個真

欺善怕惡就會

欺善怕惡

咁後生就出賣良知

即係要免費放人入去定點?
你都要比個解決辦法人

Agger

真

贊成

岩wor

Pushhh

岩呀，阻撚住我坐霸王車
一個月多幾百買裝差好遠架

所謂好黃嗰班係車長 唔撚係啲查飛狗

Why not both

簡化成咁

你點影㗎？

齊齊影
影完貼佢地街招

呢D真仆街！！！！

影一定係影便衣，佢地個樣揚咗好難再搵食

讚成

push
認住呢班垃圾

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

嘩 呢啲真係唔死都冇撚用

一睇就知比人抄緊牌

建議大起底
我有中學同學做查飛狗
極藍

深藍色衫嗰啲先係捉得最多

同食藍店個d撚屌一樣
唔搭唔會俾佢地查
多鳩餘啦

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

呢個都要影

支持影查飛狗，但亦支持影藍店狗

依班真係仆街黎

真係好想知佢地手刃自己人係咩心情

呢樣就做實事喇
係所有企閘口既職員全部都要，唔理係咪查飛狗

黨鐵職員有多黃架 -O-O-

成班狗閪

狗個閪

假嫁D奶

回下帶先

[冇圖]港鐵查飛狗好客之道

[冇圖]查飛狗好客之道(2)

大大力支持

不過唔知呢班撚樣仲有冇做
Print晒出黎貼車站附近尋人

agger

老實講你話為生活要幫狗鐵打工我諒解既，但係你可以揀捉唔捉人架嘛

支那蝗就有一堆

咁你交上黎啦

今日被人捉左罰500
利申學生

why not both？
又話各有各做
批鬥幫襯藍店嘅人有咩問題？

真 打佢老母臭西

呢個好，要快手，遲早又蒙面，又出禁制令！

如果唔比佢查會點？

推呢個

點解？

話你冇車飛入 一樣500

黨鐵查飛狗仆街啲定黨鐵撕紙狗仆街啲

捉冇問題 我黑仔
但唔撚洗咁撚惡屌人

一樣

我睇唔到咪得

身邊有人中學未完做黨鐵 做到以家入咗U , 早兩日in國泰 然後話自己唔係港豬
前線邊撚度黃

支持
但不斷吹風影藍店果班真係要捉出來bin c
唔明點解佢地唔提出呢個
以佢地邏輯
佢地應該係影坐黨鐵既，話坐黨鐵全部港豬藍絲

呢個支持

呢個一早要做

不如試下 Why not both?

正經答 因為嗰條有蓋通道係黨鐵起的

點解係要影相啫

屌你老母 連衛兵啊 逼人接受你嗰套
連選擇咩工嘅自由都無

推 屌你班人永遠對付弱者就最叻
強者就靠人幫手對抗

係啲車長 而唔係查飛狗 仲記唔記得六月地鐵廣播 八月嘅遍地開花？

你仲記唔記得八月嘅遍地開花 佢哋係打響頭炮

高質行動post

【想贏嘅同我入嚟】一人一信逼英國做嘢

名牌一早轉做英文簡寫
就係為左搞鳩平民

鼎爺 譚玉英？

好驚咩

So？

驚到腳軟啦

小學生佢地都搞架

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

笑撚死

申手出嚟阻

淋火水